TL韓子亮同Supergirls去咗中大表演

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

Aka

Party with TL

aka仔好白好高

yanny正喔

Supergirls同TL做千手觀音？

tl竟然可以企Heidi隔離

係咪因爲TL反送中，佢個樣好似順眼咗啲

i just wanna have some fun

唔知佢地9月2號會唔會去中大呢

Yanny腹肌

從來沒有想過太認真

暴大

🤭

中大邊到表演

好想同Yanny扑嘢

反送中第一人

TL in the house you know what’s up

呢場運動真係睇清楚好多人

TL 係shaw ocamp 晚會

支持TL
支持香港人